Benz 一過80就顯示車頭冚未關好，點搞？

我肯定有關好車頭冚

佢一到80左右就彈出來，收慢就會消失，一加速又響，雖然唔影響行車但好撚煩

有無師兄知點搞，定要搵人換sensor?

推

如果要換sensor 大約要幾錢

開大聲啲音樂搞掂

就係一響就停歌先最撚煩

開80以下

返原廠搞啦，肯定係有sensor 鬆左。我架車之前有排都會咁，不過後來自動無事。

屌thanks

好搞笑

笑死

拆頭冚一了百了

試下攞牛皮膠紙痴實d, 可能真係鬆

今日用盡全力閂頭冚，比我搞撚掂咗唔再響

可能個sensor俾你KO埋所以唔再響

拆左個sensor

拆咗個頭冚

架benz過80自動開咗front spoiler, 唔洗理的

依排大風得濟

揸緊車影相唔啱啊！

我都係咁諗，爛左

粒sensor 好似可以扭高低，寶馬試過

只係樓主以前一直都未關好
以為tick住左就關左？

睇睇下發覺中間個阿婆好似Trump Trump